幾多錢先好媾女結婚成家立室

自己計下（如果生仔）

租/供 18000
工人4500
父母10000
對方父母10000
自己 5000
對方 6000
仔 5000
醫療檢查保險 3000
合計約6萬
想旅行生活好些就7萬至8萬

注：好多女人生左仔之後，想做主婦唔出去做野

所以香港地，搵唔到6萬，唔好結婚生仔就岩

遲早退休要你照顧
所以最好做埋呢個心理準備

租/供 1800
工人0
父母3000
對方父母0
自己 5000
對方 0
仔 2000
醫療檢查保險 0
合計約12000
想旅行生活好些就2萬

租1800住到公屋先得ga

自己洗5000，對方就0，但個仔就2000，做你另一半都幾慘

個仔唔讀私校？

私校一個月至少一萬啦

你堆野全部都係成家立室個下先要用
我暫時第一階段
淨係媾女食飯爆房係咁屌一個月都不用1萬
自己洗3000
13000已夠用

你個夢想都幾大下，仲要有工人

岩，所以冇錢唔好結婚生仔
08年都話要30000
19年要60000啦

湯房6000
15次吖雞6000
使費5000
逍遙自在都係17000

香港d女你冇工人佢會發瘋架
除非佢單身
香港D女好特別
單身就肯捱
拍拖咩都想食男友/老公那份

仲有因為香港資訊透明 + 貧富懸殊嚴重
D女見你錢唔多，會怨你
係咁話邊個邊個朋友個老公或男友
又有錢又有工人又唔駛佢生又唔駛佢，
屋又大又有享受

仲衰係拍拖前扮檢點，扮拖後先出港女款
呢些女好伏

未結婚都比緊一半糧比另一半
另一半無做野 日日係屋企做冷氣軍師

所以唔夠囉
每個月揾6皮係外國生活好到仆街啦

外國離婚比率很高，
數據都顯示佢哋家庭和戀愛關係好有問題，
應該有很多伏野，我地唔覺

依啲嘢其實都係關觀念事姐我覺得
除非你受環境影響你個觀念

單身爸爸

似係

環境唔影響你，都會影響你條女/老婆

就算你條女想企硬撐你，佢家人/朋友/同事都會同佢講說話影響佢

仲有現在資訊發達
D人又鐘意晒命
D女在facebook見到佢朋友好爽，或者個男友有錢，或者個男友送好多野俾佢，又會扭計屈埋你那份，仲怨你窮。

在呢個資訊科技發達兼貧富懸殊年代
冇錢唔好結婚方為上策

溝個有錢女， 俾車你揸， 有屋住

媾到先得ga
有錢女點會想嫁過窮鬼或中產